[突發] 有街市黃店大年初一被人淋油

屌你老母班藍屍狗
大年初一搞人鋪頭
小弟喺到祝賀老闆鴻運當頭 當星高照 盤滿缽滿
以下喺佢地喺fb page嘅整理

多謝各位嘅關心同問候🙇‍♀️

小篇今日未能夠一一回覆大家嘅inbox/whatsapp/comment，都想喺度交代番情況等大家可以安心

1. 我地嘅清潔工作已經喺下午完成左八八九九，唯獨有部分清洗唔到嘅，新年後會安排重新噴油

2. 我地冇打算報警（大家都明）

3. 多謝陸靈中議員及一些團體主動聯絡幫忙，因為只係小事都唔想年初一麻煩各位，我地自己搞得掂（你話選番d好嘅議員幾咁重要）

4. 已翻睇CCTV，尋晚10pm有一位著紅色長袖衫、牛仔褲、戴口罩、孭背囊嘅人入黎淋油，但由於佢企左喺死角位，我地冇辦法清楚影到佢嘅容貌。我地會嘗試聯絡附近檔口嘅老闆睇下有冇機會睇得清楚d

5. 由於小篇我情急同低B，將掛招牌嘅繩剪晒，所以清洗完後，未掛得番個招牌上去，所以而家招牌位置吉左😅

6. 我地聽日初二會開舖，但初三至初七休息，初八啟市（本身plan左比員工放假，同呢件事無關）

另外，過往一直得到嬌姐在天庇佑，我地嘅生意都過得去嘅。反之，我地知道今日另外都有其他區嘅小店同樣遭淋紅油，希望都能夠得到大家嘅留意🙏🏻

我會慢慢回覆大家嘅inbox / whatsapp，如有延誤敬請見諒🙇‍♀️

我準備好同醫護一齊罷工 推

唔好畀黃店覺得孤單

與有良知嘅人同行

推

反之，我地知道今日另外都有其他區嘅小店同樣遭淋紅油，希望都能夠得到大家嘅留意

燒返班藍絲舖囉

屌

up

道德枷鎖

係附近既人講多加幫襯

咩話

推 要幫手出聲

Push

未必關黃藍事

冇交錢都會俾人攪

請自己FC

推大黃色經濟圈最有效

幫手推大黃色經濟圈

有能力捐錢冇能力交錢？
之前唔畀人搞 而家畀人搞？
唔搞藍只搞黃？

我覺得大機會係同一個街市嘅藍店主搞

幫襯

"但由於佢企左喺死角位，我地冇辦法清楚影到佢嘅容貌 "

應該都似係,熟地頭嘅人做